其實國安法管埋外國人都幾唔得閒

就咁ig打#standwithhk都十幾廿萬個po
隨時全球支持香港嘅人仲多過香港人口
你慢慢拉啦，我瞓先

對住自己人就也文也武對住鬼佬咪又係死狗

主要係想捉邊個就邊個。出手就話自己依法，打文字遊戲。扼左膠同正確撚收聲。

岩 如果真係按佢所謂條例執法 寫包單8成人都中。爭在佢捉唔捉

世界警察，拉哂各國元首

要玩鳩中共，就要迫中共執法 spam鳩佢

整支槍出黎，想射邊個佢話事，所以唔好諗著可以用支槍射返佢

揸槍果個係佢因為

點會真係走去捉外國人中共從來打壓自己人就叻，對住其他國家最多都係出口譴責同警告